突發！韓國排隊買口罩！！

韓國黎？

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

第2張痴撚線

yes 韓文

可以黎香港買KF94

failed state

知唔知點解依家韓國人要搶口罩呀？因為d口罩送晒比中國

韓國擬向中國提供200萬隻口罩

Kf94香港周街都係
韓國人已成condom

韓豬

玩人鍊?

Failed state

送晒d 口罩俾中國， 但中國唔供應原材料， 算唔算食人民幣食到中毒身亡？

泡菜真係慘

香港人搶哂先爆發

香港人分分鐘仲買得多過佢送

之前仲因為中國出得多錢賣晒比中國

周圍都睇錢份上賣哂俾中國

政府奶共嘅後果

坡狗仲唔山嚟抽水 monkey see monkey do

咁樣派法我寧願唔出街好過，隨時中招

【香港民族】天琦話睇完呢本書之後充滿力量

香港d kf94蟹曬大把貨

你地啲kf94 係晒香港呀on9

40一個

第一張諗起人型蜈蚣

炒價賣返比韓國

可以賣晒啲口罩返韓國

Monkeys see Monkeys Do

第二張仲以為係香港啲屋苑嚟

因為d口罩送晒比中國

有咩咁好笑，呢堆景象之前先係香港發生完

做咩咁多人話香港搶曬
之前唔係話大陸人直接包起啲口罩工廠咩

有冇香港前幾個星期啲圖對比下

.

日本國內好少少嘅口罩價而家炒得貴過香港

another failed state

係街都唔太覺人帶KF94

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

韓國新增的161宗病例中，有131例來自大邱，居民紛紛加強個人衞生，街上行人絕大部分都戴上口罩。當地口罩開始供不應求，韓國保健局與emart超市合作穩定口罩供應，決定周一早上在大邱和慶尚北道的分店，以每個820韓圜（約5.2港元）的價格，出售141萬個「Etica」KF94口罩，每人限購30個。超市稱售價較市價低約45%。

平！！

商業區勁多
梗有一隻喺左近

第一張有啲似個死字.....

香港人行得太前

條隊尾排到去北韓未

好心咪笑韓國人 人地之前咁撐我哋
要屌就屌韓國政府奶共 將矛頭指返去中國
Connect 韓國人一齊反共

港人搶哂d口罩, 唔合規格既都照搶~~~~

好凍咁

明明有版你睇都唔醒水 呢個理由笑唔笑得

中国爆到7萬幾單，依家先識買口罩

其實好悲哀

之前九龍灣咪又係咁

超市在早上10時開賣，但約7時許門外便有數百米人龍。

俾新加坡評論下

好平

條龍勁過香港wow

遲啦

真係報應嚟，將d口罩高價賣晒俾中国

香港人係行得好前 准備曬豬咀 就係怕遲D口罩都唔夠用

痴撚線

真！ 大韓民國

哇 開始明白口罩嘅阻隔性 排到咁都唔知要排幾多粒鐘

係囉排乜撚隊
明明仲送口罩俾支那

幾錢？

咁有秩序
你叫支那人情何以堪

泡菜禁口罩出口未

2함，thanks!

冇時間排 早幾日網上睇好少少嘅都成7$隻 夠用就算

實會買口罩買到集體感染

上carousell，日本口罩好多4 5蚊一隻

居然輸咗畀金仔

money see monkey do

韓國有無回力標玩?
不過都係算了
反送中時韓仔咁落力G持我地
等睇玻狗死全家

日本都係

泡菜世2
香港（黃）世1

有咩好喊
日本自己攞嚟

南韓人係無辜的，怪就怪佢地個總統

好撚慘

個個都monkey see 又failed state
呢兩樣明明都唔係韓仔講既
做咩有機會connect 南韓人一齊反共唔做
而要笑鳩人地先

呢啲咪抗疫應該要做嘅野
香港奶共政府

應該係串緊新加坡同bloomberg

世界欠下武漢人民

我地就周街都係，人地買唔到就好開心?

醒覺啦 韓豬

叫藥房炒價讓番畀佢地

口罩人鏈

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫、 Connect 全世界

佢老母賣得咁貴，應該用炒價賣翻俾韓國。

比中國人同香港人搶晒啦

會唔會一路排一路吐口水

笑死 搶野邊個中國人黎

夠

堂堂抗爭民族搞到咁撚樣
垃圾奶中政府

之前係邊個為咗賺錢賣晒俾中国人，cut晒香港人d單

支前個四眼左膠重捐口罩俾支那

香港人上星期排通宵都有啦

Cut 單cut 得咁開心？

笑鳩我地疫埠

無口罩下排隊

韓國人原來識排隊

等睇韓國點賣都有貨， 反觀香港瞬間賣曬， 又入口唔到

其實日本只要一禁口罩出口
佢自己生產既口罩
一定可以滿足本地巿場
係睇日本政府有冇咁既決心

台灣係呢方面，真係做得好好

終於見到啱既留言

開始全球大爆發，好野

韓國人一早就經歷過水炮車、政治黑暗既年代

香港人不需看得自己那麼高、只是有幸做英殖民地

如果無法從錯誤中吸取教訓，民主是不可能從天而降

咁都係個別人士既決定

唔覺 個個感覺都係恥笑緊韓國人 你睇樓上先有個comment 話人韓豬 又有幾個笑鳩人d 口罩賣哂俾香港

如果我係韓仔心諗俾你班香港人買哂口罩，搞到我要排，仲要成班人係到笑鳩我好賣口罩俾你，仲要個個留言都failed state 你話仲點撐香港人

因為中國嘅錯，搞到全球都要徙時間排隊買啲咁嘅野，痴撚線

不過我記得當初gmarket買完轉頭cut單
抬高個價再賣 人哋好開心㗎

長過我條撚

我相信一個人都長得過

戴緊，舒服啲，棄用外科鳥

你見識少姐

仲痴撚線過香港

其實又係D屎忽商家搞到D國民好慘
抬高黎賣比支那賣得咁過癮
而家一個都無得剩
用銀紙做口罩啦....

冇錯呀 係中國同所有奶共政府既錯
要認清應該討伐既對象

遲啲香港用哂咪又係要排

多唔多得過九龍灣6千人

個背景咁似香港

但唔洗通宵

如果全球都冇哂口罩咁點

都幾多人有戴口罩
唔係第一日買喎

幾有秩序吖，讚

有咩好笑，大家都係比自己個政府搞到咁，仲要香港有份搶人地D KF94

其實上邊好多抽緊新加坡陳乜叉既水

賣番d kf94過去，有無得諗

香港人走得太前

之前盾牌開倉粉嶺排到上水

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

講得幾好幫手推上熱門！

重燃運動之火！！

韓已完

睇過個youtuber講
有韓國廠唔想賣比中國
但d中國人包圍住間廠同拎現金高價叫買
警察黎到都幫唔到手

長過你果條納米撚姐

推

瘟疫係人類歷史上
扮演住好重要既角色
死傷難以避免

但而家科技真係好先進
可能一年後已經有疫苗

以前，一場瘟疫，死幾百萬人，好平常

平時排隊見韓星都排慣啦

韓國手足真心撐得好落力

依個真

點解樓上咁多小學雞笑鳩韓國人, 你地支那人黎架?

好鬼慘 全球都俾中共累死

其實香港用完現有呢批口罩之後
可能又會難買

而家多國加入搶購

咪係囉
借機叫商家佬同政府唔好再奶共好過啦
都唔明有咩好笑

有冇頭幾百個後面既全計部食白果？

睇自己國家有咩政策，好取決於政府點做野
D窮國家爆發既話就玩完
死既死，搶既搶，殺人既殺人，一遍混亂

人哋排條隊都靚過我哋

香港得個幾十宗搶左一次野就話人Failed state
依家韓國咁款勁10倍咪dead state?
彭博果然特登抹黑香港

咸菜國都要載罩？大長今死去邊呀？

停課到9月lu，而家真係口罩斷供時期，除咗臺灣同澳門好啲

已經比大陸人同香港人搶晒

韓國人加油

市長叫南韓人唔洗戴口罩

The Earth = failed planet

原來世界末日最值錢唔系石油

我都覺

韓國？？

全世界都缺口罩
香港口罩廠有出路啦
可以出口番比日本 南韓 意大利 伊朗
記得唔好賣比班支那畜生

我80蚊過賣留比佢地

香港

收下把口

香港人果種反骨比起支那真係有過之而無不及 人地泡菜國反送中咁幫你你地把口衰撚到呢...

自從香港搶口罩搶廁紙俾外國傳媒同坡狗形容為failed state同monkey see monkey do，其他國家出現咁嘅情況就一定有班柒頭跳出嚟講呢兩句
外國人唔明香港人點解咁急住自保，況且港共的確搞到香港變failed state
坡狗俾回力鏢正中心口，急到總理要靠踩香港人嚟氹坡狗唔好掃清超市
坡狗仆街用呢兩句贈興咪算，依家無論咩國家出事都咁講，到底係小學雞乞膠自以為好好笑，定係玻璃心要靠恥笑其他國家平衡心理，抑或五毛狗玩分化企圖令香港人同國際disconnect？

收嗲啦p牌仔 唔好笑呀

地方細好多

邊有

幫支那坡講唔好學韓國人咁蠢搶買

jm9 香港人點搶得多過中國人？又要引左幾個五毛帶風向

又笑人韓豚啦

真，個畫面唔靚

Gmarket

重點係減少外出，外出都應該避免去人流多嘅地方。
戴口罩係最後手段，畀逼住返工出街嘅人用。

唔係個個留意坡狗講過香港人係乜
要抽一係加埋坡狗兩隻字或者總理個名喺前面，就咁睇留言只會令人覺得香港人玻璃心唔抵得俾人笑，要笑返其他國家轉頭

韓狗食屎啦 想爭口罩冇咁容易！

大陸班仆街搶左幾撚多你又知唔知

咁唔難嘅

踩到上心口都唔知 坡狗不嬲滅完支那之後一定要對付既國家黎

成班仆街黎

新加坡出文啦又

好恐怖

全中

我屋企有三盒寫韓文唔知邊到產

係有d似

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

Chi na

唔知咪依家知

你戇鳩架？
少部份商家咁做 就關全部韓國人事？
反送中時韓國人仲咁支持香港人
你正仆街 祝你中武肺

奶共的下場

太遲
Kpop等收皮

push

仲癲過香港

關你撚事

反送中時幾多韓國人支持香港手足
你條仆街講咁既野？
同仆街藍屍一樣賤

當韓國手足係condom

仲有好多喺當地集運倉﹐佢地宜家去搶都仲有嘅

俾坡狗恥笑完走去其他國家排口罩post留低同一句，仲要冇頭冇尾俾人誤會係香港人覺得其他國家monkey see monkey do，本來人哋屌坡狗都變成屌香港人

你都去食屎啦

港豬走得太前

但香港需要口罩時, 佢全數送哂俾大陸喎, 見錢開眼
我只係話個政府奶共啫, 講事實!!
我知韓國市民撐我地, 佢地依家面對緊嘅問題我地都經歷緊

這就是喂食共匪魔獸的下場，可憐但抵死

個個剩係留低一句monkey see monkey do
冇睇開香港/坡狗新聞鬼知呢句係坡狗講

有幾痴線？之前卓悅果D唔止啦，打左幾個圈

依家先買

人地都有

可憐啊，好似台灣咁醒咪好囉，日韓戇鳩鳩奶到雪雪聲

只可以講
韓國口罩商太貪錢
完全無留貨俾自己國民

信who信出事 台灣唔係who唔洗理

政府就送晒比中國
商家就高價賣晒比中國
然後依家自己爆沒得用

最驚佢話短過自己條撚

泡菜手足：我們輸了

其實真係要諗下幫韓國
我地反送中個陣佢地係好撐我地
再睇下歐洲 所謂既民主發達國家都唔幫我地

港共淨係封韓國 目的都係抹黑香港
我地如果有能力都要幫翻佢

其實日本都係咁 親身經歷唉

呢個有同感

多謝支那輸入病毒

泡菜仔
自己整泡菜味口罩啦
炒kf94咁過癮丫拿

佢地唔係話食泡菜擋到咩

30蚊個KF94 現貨

韓狗快狗衝

諗起物資鏈

雖然係咁，但始終都覺得有d抵死，班大陸人call車隊成team人高幾倍價錢入廠搶口罩，廠竟然可以違約cancel其他人嘅單之後比曬班大陸人，搞到韓國口罩價格大升，唔係唔想幫，但呢一點真係好抵死

支持韓國革命

笑死，等佢地反送中個陣仲咁撐我地，正一死傻仔

所以呢點上，真係好抵死

屌 唔講仲以為bts開con排周邊

叫佢地搞革命囖，搞革命我就支持喇

阿叔阿嬸黎

6100 6200 7093 209x 60926 standby

唔關人民事架！佢地係無辜架！係班商家佬嘅決定

諗起上水排到落尖嘴

韓國民衆抗爭期間有支持港人，大家要積口德，要鬧，鬧佢哋政府䑛共好啦！

最原來後香港搶先一步
因為閪婆廢導致全港人搶撚哂全世界

香港有既貨都唔夠支那搶果啲既零頭呀
問支共攞啦

想connect就眾湊口罩過去喇

你唔吊d商家佬毁約

文在寅準備落台

真係慘 成個亞洲應該都比香港人掃得7788嫁啦
要去其他洲份同偏啲先有機會

你當支那人死架？
如果7788係比香港人掃晒就唔洗咁多人通宵排隊啦

似曾相識

韓國手足撐著呀

亞洲最支持香港運動既國家係韓國
依家人地有事你笑返轉頭？係咪傻撚左

and taiwan

唔知點解勁多人帶口向
個個post都劈頭第一句就話啲KF94去哂香港
明明之前個個都話比中國買家高價搶貨
落左order都比韓國高家佬cut單轉賣比中國人

both la
i love taiwan

啲阿豬媽仲有秩序過香港班廢老

香港廢老打爆屈臣氏

香港人排隊買口罩俾連登仔上網笑架喎？

又話咩排隊買交叉感染，又話咩廢老時間唔值錢乜乜乜

韓國人買就可以了？

唔係點污名化香港人
班友那人播完毒再搶人口罩
再扣起人地口罩原材料唔比出口
班五毛就梗係想搵香港人食死貓

如果南韓人再繼續買唔到口罩發癲
分分鐘有專人翻譯返依啲post比班泡菜仔睇
到時香港人就水洗唔清了

唔好忘記當初韓國人幾支持香港

殺到埋身, 先自保

不得了

你都on99

好似講到人地冇革命過咁 睇下人地光州事件先

香港人買口罩：

On9香港人買口罩都要排隊

韓國人買口罩：

排隊韓國人係手足，唔應該笑

其實韓國仲係有好多後生去Club去玩冇戴口罩
危機意識仲未夠足

成班非法集結緊
無肺炎，有tg

寵寵寵。。

收皮啦屌你老母

諗起poly個日條物資鏈

用電話度？

係支那啊
之前微博啲支那人仲好威咁講 買口罩變買起人間廠

不如大家買啲口罩比韓國大使館運返去韓國

同泡菜佬做過生意都知
韓國佬好現實，大陸佬民主及高級版，見錢開眼，
二等貨當尚品
賣貨價企得好硬，同好識抬價

要錢唔要命
最後賺到返來啲錢，都唔夠去醫條命

所以唔明點解咁多人話日韓口罩跌價

收嗲啦屌你老母閪
你咪果隻雜種豬囉

點呀 豬仔

做咩生意

好難搵到有嘢短過你條撚㗎喎

做乜pin

屌你老母臭閪

冇錯，大陸搶得少咩而家

又cut單又炒罩wor

岩呀 笑啦 去人地到掃完人地口罩 睇完人地幫我地做既節目 大學連儂牆打交 然後係人地落難時落井下石
周圍辣火頭 香港被國際孤立 中國又贏

排咁長 有咁多貨咩

大概係好多人新年嗰期訂嗰啲開始收到
需求冇咁大啫
但都好貴

係香港市場近排係供應多咗，
一係賣去外國

我隻龜條撚都長過你

好搞笑

咁你咁講
香港都有人送口罩去大陸啦
咁即係其他地方都要鬧香港 鬧全香港市民？
個別團體某部份人捐去大陸
就代表全體韓國人 全體香港人？

五毛 blocked
正一垃圾

香港班商家又抬價 又囤貨
即係香港商家咁做 全香港人都抵死？

比張口供紙你睇睇？

可憐韓仔，同香港一樣奶共嘅發達，但受苦都係普通市民，仲要個濕尻政府又捐左一大堆口罩比大陸，轉頭大陸仲話其他地區抗疫反應慢

之前唔係話禁止出口罩原料比南韓

五毛收皮la

Show Blocked User - utility

屌香港凌晨都排緊啦

踩韓國好喇，唔好同香港比，一陣會被踩港
最好笑多啲其他國家，唔好理最大播毒國支那同香港發生咩事
仲有純種香港人係最優秀既民族

有冇韓國女神要口罩 我大把

咁撚香港feel

啲樓

邊撚個帶風向屌南韓，韓國人不知幾幫手足
成班人講跟住講話奶共，都on撚柒鳩，想帶風向孤立港人
一個正正常常國家點都會同周邊嘅國家有一定嘅屮交流同商務往來，以及基本客套嘅讚賞，如果韓仔都叫奶共咁樂天唔洗收皮
成班食撚傻咗

推爆佢地仇中仇左膠政府情緒

又抄香港

God bless Korea

韓國加油

似曾相識嘅畫面

笑你老母咩
咪就係香港柒到要搶人地D口罩先搞到人地咁

香港人賣返500蚊一盒俾佢地

諗起呢單野
韓仔不嬲覺得戴口罩唔係好野
佢地的觀念害死自己

千錯萬錯都係支那的錯
支那賤畜係世界公敵
地球毒瘤

韓國贏了

呢到如果一個有事.....DLLM一日陷國產都唔係難事

香港人同大陸人根本冇分別都係蝗蟲黎

香港人又有份買哂人地Ｄ口罩

哇屌
買定午餐肉
一陣唔夠用

泡菜仔冇口罩又冇原料生產

去問中國乞啦

你真係好仆街

香港人正仆街 絕對唔抵幫

日本都係啦 有fd定英國口罩都係cut單
香港藥房佬又係抬高價賣
姐某d商家問題 都唔可以怪d要口罩既平民架
問題係武漢肺炎 係中國政府可以隱瞞先搞到今日咁

又要賣番KF94比韓國

好似平啲

韓仔不嬲覺得戴口罩唔係好野？？
why？？啲韓星？？

希望平安啦

韓國？邊隻好食

非法集結喎

大撚鑊

鬧緊啦, 你啱啱坐完出返黎啊, 見人就鬧, 你不如將D 力諗下點幫人仲好啦, dllm
為嗰小小事咁撚執著喺到鬧人, 你做人都幾辛苦架喎, 膠都費事俾你

大邱嚟？
社區爆發咗先咁排法
好似仲恐怖過唔排

因為炒貴晒

759嗰個幾好食 貴啲 純豬肉嗰隻 番去影相先

激起韓國人民反中

running man可以玩搶口罩
金鐘國實贏

Sad

扺撚扺
瘋狂出口賺香港同支那錢
而家自己唔夠

報應

渣ga

以韓國4千萬人計，送唔送依200萬都無分別

同意